黨軍：呼籲明天市民盡量留在家中 唔係有咩冬瓜豆腐就唔好啦

警方呼籲明天市民盡量留在家中
03.06.2020 19:26

警方表示，早前接獲團體通知擬於明天在港島和九龍分別舉行公眾集會，經風險評估後，認為有關公眾集會屬人多聚集的高危活動，已向主辦方發出「禁止公眾集會通知」，公眾集會及遊行上訴委員會亦駁回上訴。

警方指，香港仍出現本地感染個案，鑑於病毒性質和專家的建議，市民應盡量減少社交接觸和保持適當的社交距離，禁止群組聚集的規例仍然生效，呼籲市民應盡量留在家中，避免到人多的地方和參與受禁群組聚集。

唔駛返工咩

先禮後兵

禁止返工

狗：我聽日黎強姦老母，記得帶定套
先禮後兵

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道

香港人唔洗OT放工唔可以食飯食糖水咩
銅鑼灣鍾要係旺區
等睇ibanker中招again

同鄉下一樣

唔駛返工

以後六四放假一天囉，唔係點留係屋企

恐嚇香港人？

唔洗返工？

全港休息一天

唔洗DO咩

係咪唔洗返工先

建議好似強國咁取消6月4號

宣佈戒嚴囉

維園見

開花啦重死守

最近幾個月有邊次開到
因為抗疫本來就小人

去哂維園 如果多人起碼搞場港版小六四